[糖尿痛風廢老災難]馬場播國歌都要企

蘋果

【國歌法】馬迷稱影響入場意欲 學生憂港制度政治化

即時要聞 2017-11-02 15:55:25 HKT

0:00

《國歌法》即將列入《基本法》附件三，正在訪京的大律師馬恩國更引述基本法委員會主任李飛言論，指未來馬場奏國歌時，場內的馬迷亦須站立，否則有機會被檢控。

不過有馬迷則認為李飛說法並不合理，間中會到馬場的馬迷黃先生稱，馬場屬娛樂場所，難以要求市民在此環境下仍然莊嚴地對待國歌，「啲人賭錢都賭到亂曬龍！邊個會理國歌？」他又稱，引入《國歌法》無疑會影響馬迷入場意欲。

而有學生亦認明現時的國法化只會淪為當權者用作政治打壓的工具。就讀中六級的黃同學表示，學校每年都有一天會舉行升旗禮，但自己都曾耳聞有同學噓國歌。他憂慮未來立法，在校內噓國歌的同學會被檢控。

他又稱，不贊成現行的國歌法，因為其對侮辱國歌的定義並不如《國旗法》般清晰，「如果我奏國歌時背向國旗，咁樣都算侮辱？」他續指，在法例對侮辱行為定義含糊的情況下，警察作政治檢控時會「take advantage 」（有優勢），他形容《國歌法》會進一步把香港「制度政治化」。

馬迷黃先生認為馬場屬娛樂場所，難要求市民在此環境下仍莊嚴地對待國歌。張志華攝(蘋果日報)

中六生黃同學指曾在校內耳聞有同學噓國歌，憂未來立法後那些同學會被檢控。張志華攝(蘋果日報)

等到啲廢老企到起身首歌都播完

哎唷唷～

收哂啲政治冷感廢老皮

支共派啲選民咁多馬迷，唉喲點算好

如果我見到有老人家奏國歌嗰時唔企係咪可以報警？

唔係掛

（請廣傳）
五毛/假膠一律統稱支那人

假膠唔係五毛，但就做緊五毛一樣嘅事，以前大事大非面前絕對唔會玩嘢，但宜家佢地咩時候都仲扮鬼扮馬，搞到分唔清邊個打邊個，佢地已經走火入魔，所以喺以後逢見假膠請一律認作五毛處理

由於支那人再次泛濫，現列出部分人渣名錄，比大家留意返相關人渣，如有遺漏希望大家增補，對抗支那人一齊努力

最新名錄(定期更新)：
毛澤東 #90863
三色貓 #46644
民國復興 #92178（夢醒時分）
newlife🤓🤓 #13816
游B(破產) #51904
JR #86841
潮吹口爆糖 #3066
精神錯亂最佳代表#62391
兔仔有愛情嗎 #58099(高葵株式會社)
大鵬金翅神將 #64806
韓國歐巴 #103440
優美開始 #53223
RedBaron #85163
-李尋歡- #67878 (小李探花李尋歡)
高登色狼 #14482
香港鍵國 #50533（精英連登仔）
熱血藍絲 #48442
角大不角細 #72990
一齊攬炒 #33874
西門慶 #102056
連泥往 #41116
十五天 #57952
揾嚟搞 #122718
立法會已完 #28503
P.Dybala #57797
bbchu #10894
霸道駒 #94824
龍骨 #102096
一鋪過
LIKLN+ #50616（新痕結衣）
遊戲王愛好者
7plus256 #97814
jukerbb
書面語達人 #77788
Master2017 #76117
臺灣獨立 #20241
183cm #35420
高級青頭仔
天才小釣手 #3454
河本鬼茂 #63909
D_Wade #57705
潮文急口令 #38820
fin-de-siecle #43308
光之練金術師 #41351
哥是個傳說 #98232（小童群益會會員）
大家都是中國人 #113921
連登首席榮譽5毛 #48442
本來無一物2 #124087
擅長hehe的朋友 #54270
D10S #10199
Persona5 #121771
農奴 #53172
生物角落 #55990
返六日唔撚易 #55
A_Milik #30768
十卜Ching #37733
波台清泉一世 #965
路斯基bb #37604
2和b #5549
中國大飢荒 #128921
奸奸奸漢奸 #110286
廢青隨風飄 #138106
莫雷拉（拉馬）#102132
種花生的農夫 #52856
圖走網世界 #65128
章魚大丸子 #131526
拜仁慕尼黑 #54183 (Clannad)
霸王別雞 #81005
Pogba #1289
N_Bendtner #38189
慈恩大師 #122536
柳豔(焰兒) #32583
低級公務員 #124899
蘭貴坊USB #120847
兄弟會 #68081
羅蘭嵐 #4526
解除封鎖
朝九晚十奴隸 #61748
羅拔利雲度夫斯基 #85819
奶波魔 #10692
腥港鎮150新血 #8009
群雄割具 #9284
爱国畜生
靜啦柒頭 #12900
沈振盈 #102198
交你老母稅 #51920
卐_NSDAP_卐 #36035
魂°初弒 #20890
劉度 #15647
沙洛文．卡勞#3806
Olivier_豬腦 #36497
平井桃🇯🇵 #6061
冰輪丸 #116530 (宮脇咲良心少女)
畀少少時間我#40855
大曼徹斯特 #73109 (EkuEku)
屎急大笨象 #33481
玩命魔女一世 #44603 (小磁怪)
stevefan1999 #122576
藝高人蛋大 #127272
人見人愛 #103127
明眼人 #7840
群龍共舞 #51129
最強翼衛摸西先 #2169
Colinky #90370
Romanov #132038
阿古路 #5649

叧加不正常人類list:
蔣介石（翻生） #2436

部分已加入編號，另外編號後面嘅括號代表別名或者舊名，有啲可能已經改咗名，大家要提防list入面嘅人，希望有更多巴絲補充

如有寃枉，請大家多多指正，本人有錯即改！

經crosscheck多個post，確信五毛名單臚列如下：
1. 三色貓
2. 法國佬巫斯義
3. 群龍共舞
4. 優美開始
5. JR
6. RedBaron
7. Gladiclus
8. D_Wade
9. dewi
10. newlife
11. bbchu
12. 十卜Ching
13. 侵B
14. 吾系甘開心牙
15. 返六日唔撚易
16. 毛澤東

證據一：五毛一見字眼空群而出
連狗對五毛問題視而不見、置若罔聞，與全連登作對

【枕戈待旦】有關被連狗封鎖禁言之嚴正聲明

刺刀捅向習匪頭 鏟平地獄鬼國

【黑暗】濕鳩塞鷗兄已遭連尼住禁言七日

證據二：五毛擾亂視聽妖言惑眾
JR：(人手置頂) 屈毛黨名單

RedBaron：關愛座呢隻五毛都算高招

Gladiclus：（大踢爆）關愛座hunter係5毛！被bam屈毛派親身指證！

JR：要求admin立即ban左三位會員︰關愛座hunter, 濕鳩塞鷗, 1000歲人瑞

RedBaron（已改名）：香港獨立之後一定要實行獨裁

咁個個賽馬日都播啦
日日報到警拉晒佢地

暗地拍下證據更好

係關愛座前播國歌 等廢老無得坐

超合作運動

黑警瘋狂ot

娛樂場所都播得咩？

咁三級片之前使唔使播？

一路播要一路扯旗
唔扯唔尊重要拉

狂賀。第四隻五毛。法國佬巫斯義被bam

【國歌法】人大常委認列入基本法體現全面管治權 (17:49)
2017/11/4

共2幅 下一頁
全國人大常委會下午表決通過，把《國歌法》列入港澳《基本法》附件三，人大常委會辦公廳新聞局長何紹仁指，把國歌法納入基本法附件三，是中央對港澳實施全面管治權的重要體現，港澳特區應及時完成本地立法，確保國歌法得以全面貫徹實施，維護國歌及國家全體尊嚴。

其他報道：【短片：國歌法】日後播國歌要用官方版 聽落有咩特別？

何紹仁今日下午在記者會上說，有關決定是嚴格依照憲法和《基本法》辦事，並是完善與《基本法》實施相關制度及機制的重要舉措，是中央依照憲法和《基本法》，對港澳實施全面管治權的重要體現。

何紹仁續說，港澳應及時完成，或完善本地立法，確保《國歌法》的各種規定，在港澳特別行政區得到全面貫徹和實施，「這樣確實維護國歌的尊嚴，維護國家的尊嚴，維護全體中國人民的尊嚴」。

另外，新華社報道指，人大常委會舉行分組會議審議有關草案時，一致認為將《國歌法》列入港澳《基本法》附件三符合規定「是適當的」。人大常委同時認為此舉具憲法層面意義和必然性，有利於維護國家尊嚴、民族尊嚴，亦有利於增強港澳人民國家意識和愛國精神，有利保持港澳長期繁榮穩定，「非常及時且必要」。